好奇問下，之前有個巴打話每日係Tg gp到放Reddit J圖個Post係咪刪左?

搵極都搵唔到，係咪連仔又幫人Del Pist

有冇清搵到

Pish

lm

Pksh

Lm